[等人]係港鐵站等人企咩位最好？

係friend嘅一定唔會準時 有時真係企到腳軟

除咗打機仲乜好做

企響閘機側邊 扮查飛

月台有得坐

企喺個大地圖前面，21世紀用google map啦你班廢老

翻屋企坐多陣先

第4節路軌等

背向出閘機 右手開着電話mon扮開住apps嗰啲
然後眼光不斷掃射出閘嘅人群 扮係搵目標查飛